收到風香港人以後都冇得去日本玩

收到風曾俊賢以後都冇得屌共享女人

攬炒的話
我願意

who

係真就正

世界末日㗎啦

咁你咪冇得去靖國神社？？

不嬲唔去日本。有得返大灣區就得

日本比大陸狗去